幾個假扮示威者，就造就到今日咁

到底大家有幾脆弱